有冇人洗完頭一陣就開始出油

可以點搞

轉洗頭水

死症，其實係甩頭髮嘅先兆，你最好盡快睇醫生

同問

我個頭都會咁
不過平時出一日街個頭都係油少少
但成日留係屋企就勁油 可能係用手摷搞到咁

睇咩醫生？已甩

轉洗頭水，我之前都係咁
一隻洗頭水唔可以一直用
要keep 住轉，所以搵多兩隻岩你既洗頭水輪住用
不過呢個過程係痛苦又晒錢的 加油

皮膚專科

甩就走唔到到，

睇下係三十幾定十幾開始甩